大家情人節會點過

我咁過

冇禮貌

我哋兩公婆啲情趣嘢嚟

同你有親？

唔好怕醜

舉高隻手

洗乜怕醜

公司過